蛆國人係24/7 fitness唔帶罩做Gym，更想打人。

有片

原文: